%%% POLICES %%%
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}

\usepackage{CJKutf8}
%\usepackage{numprint} % chiffres

%% polices fourrier
%\usepackage{fourier}
%\usepackage[scaled=0.875]{helvet}
%\usepackage{courier}

%% polices sans serif
%\usepackage{cmbright}
%\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}


%%% UTILES %%%
\usepackage{xcolor}         % couleur
\usepackage{xspace}         % espace automatique

\usepackage{xurl}           % Pour citer les adresses web
\usepackage{hyperref}       % Liens

\usepackage{stackengine}    % Empiler du texte

%\usepackage{minted}         % inclusion de code

\usepackage{alltt}          % verbatim avec commandes

\usepackage{ifthen}         % Pour utiliser des conditions



%%% TABLEAUX %%%
\usepackage{multirow}       % fusion de ligne dans les tableaux
\usepackage{booktabs}       % Allows the use of \toprule, \midrule and \bottomrule in tables


%%% MISE EN PAGE %%%
% \usepackage[a4paper]{geometry} % marges (!! commenter pour beamer)
% \geometry{hscale=0.8,vscale=0.8,centering}
\usepackage{enumitem} % listes



%%% IMAGES %%%
\usepackage{graphicx} % inclusion des graphiques
\usepackage{wrapfig}  % Dessins dans le texte.

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{cd}
\usepackage[framemethod=TikZ]{mdframed}



%%% ARBRES %%%
\usepackage[linguistics]{forest}
